究竟黑人會唔會面紅

呢個問題困擾咗小弟好耐
如果黑人會面紅,但係又睇唔到佢塊面紅,咁又算唔算面紅呢
但係如果黑人唔會面紅,咁又點知佢怕羞?

怕醜唔一定會面紅

睇完真係好尷尬⋯⋯

咁黑人咪會比其他人少一個表達怕羞嘅方式?

😂

高質問題

冇人想討論

紅黑紅紅黑, 就係咁簡單

紅黑紅紅黑
就係咁簡單

畀你快咗一秒

樓主呢個問題真係好高汁 點解我做咁耐人都諗唔到

黑人只會黑面

面青同面無血色都無呀

黑人真係好慘,天生就有咁多缺陷

黑人唔會怕羞

佢地日撚日都黑面，都唔知點解

簡迪都成日黑住面怕羞

呢個都係一個好值得討論嘅問題

會。但睇唔到
所以呢d情況通常會叫佢做黑熊

究竟黃種人有冇黃面婆？